傻仔先迷izone。。。

好在我唔係wizone..

樓主係傻仔

你蠢蠢地...

你得罪好多魚台會然..

傻仔先反IZ*ONE。。。

樓主係ONCE,不意外拉

我非傻仔..

我5係d咁既人..

我對得住天地良心..

你反5反..

難聽過粗口..

4禿頭仔...

對唔對得住我..

我會迷到死..

英雄所見略同

我有頭毛..

我對住你..

你係美c？..

我非英..

樓主正傻子

我認我傻…

🐰🐰🌊?..